標準粵語同香港粵語分別都幾明顯

標準粵語同簡化漢字初初以為係廣州人
不過原來係香港人
目標應該係輸出香港文化去中台星馬等地